頭先好撚尷尬

話說小弟買咗嘢， 頭先速遞上咗嚟， 我未開門嗰陣就聽到佢話:喂，哈囉！

咁我開左門之後就say返hi畀佢， 之後佢指住張紙個位示意我簽名， 但係我又聽到佢問近排點呀， 跟住我又答佢ok啦， 簽完名之後佢急急腳走左， 但係佢仲講緊嘢

嗰陣時我先發現，屌！ 原來佢用緊藍牙耳機講電話。。。係我自作多情

同我推上熱門啊！

「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

真人真事

佢明玩9你

尷尬師